林鄭一當選地鐵凍加價拉豬京偉搞到我對新政府好有信心

支持林鄭

對前境感到樂觀了

下年加埋今年果1.49%啊傻尻

香港大和解有望了